入台證一問

想問下網上申請台證係咪咁樣就得
印出黎就可以當台證用
利申：對上一次去台灣已經係2009年既事 嗰時仲要係老豆老母幫我搞 所以係未正式試過自己一個搞

唔係“當“台證，係“係“台證。

照你形容：係，你上網做啦。

冇錯

Thx